部洗衣機係咪壞左？

洗洗下停左，跟住我發現佢連電都接唔到。
重插過個插so都係無電到，
打開個門，洗衫d水唔知點解係熱水

睇下係咪燒咗13A個插頭粒Fuse

唔該巴打